{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120069",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미소갈매기"
    },
    "text": "\"ミソカモメ\\n\nソウル麻浦区桃花洞194-7\\n\n韓食-カルビ、11:00~24:00、名節、100席/部屋:部屋なし、きれいで広い内部と座敷とテーブルも区分されており、会食場所としても最適なミソカモメを紹介する。 ボリュームたっぷりの量と最上の材料のみを使用し、手頃な価格で気軽に楽しむことができます。 ハラミの身と豚カルビだけでなく、韓牛ロースと牛のともばら肉は肉の質が良く、信じて食べることができる。 豚カルビを焼く時、板の端に茶碗蒸しを一緒に食べられる点も独特だ。 親切で豊かな人情の持ち主の味が良く、質の良い肉を食べてみることをお勧めする",
    "QA": [
        {
            "question": "ミソカモメの場所はどこですか？",
            "answer": "ミソカモメは韓国ソウル麻浦区桃花洞194-7にあります。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミソカモメの営業時間は11:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ミソカモメは韓国料理のカルビを主に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメの店内は広くてきれいですか？",
            "answer": "はい、ミソカモメの店内は広くてきれいです。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメは会食場所としても使えますか？",
            "answer": "はい、ミソカモメは会食場所としても最適です。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメの料理はボリュームがありますか？",
            "answer": "はい、ミソカモメの料理はボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメの料理の価格は手頃ですか？",
            "answer": "はい、ミソカモメの料理の価格は手頃です。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメのオススメのメニューはありますか？",
            "answer": "ミソカモメのオススメのメニューはハラミの身と豚カルビ、韓牛ロースと牛のともばら肉です。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "ミソカモメでは豚カルビを焼く時に茶碗蒸しを一緒に食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメの味はどうですか？",
            "answer": "ミソカモメの味は親切で豊かな人情の持ち主の味で、肉の質も良いです。"
        },
        {
            "question": "ミソカモメを訪れることをお勧めしますか？",
            "answer": "はい、ミソカモメを訪れることをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 376
    }
}